有冇人發現大公報個螢幕太光

有冇得搞一下，好刺眼，光污染

唔係僭建咩？

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

太光，揸車經過分心